【突發】洪欣晒恩愛支持老公 張丹峰告誹謗：絕不姑息

46歲洪欣與37歲老公張丹峰結婚9年，上月老公傳跟經理人畢瀅似有曖昧（新聞連結： ），洪欣挺身力撐老公冇出軌，畢瀅亦否認緋聞，張丹峰工作室則表示會追究到底，前晚張丹峰在微博留言：「首批侵權案件已完成持續20天的取證工作，對於誹謗侵權行為，張丹峰工作室都將追究到底，絕不姑息。」

張丹峰轉貼工作室聲明，指為維護合法權益不受侵害，已委托律師團隊，就近期誹謗、侮辱等侵害其名譽權之行為進行起訴維權。洪欣亦有點讚老公呢條帖文，另外上載同老公黐撐枱腳相，兩公婆黐頭芒晒恩愛，洪欣留言：「今晚潮州菜！yummy yummy！」

潮州菜

劉鑾雄（英語：Joseph Lau Luen-hung，1951年7月21日－[4][1]），別稱「大劉」，籍貫廣東潮州，香港企業家，華人置業公司前任董事會主席和行政總裁[5]。

今晚潮州腸

閪…閪女人

費事嘈呀